特良普是藍絲

香港藍絲都應支持

block